我次次去麥當勞都係食依三個佢就依三個落架 0 0

仆街啦，即係逼我減肥姐
一轉支資唔夠一個月就開始仆街
果然任何公司賣俾支資都唔會有好野

個 0 0 係打錯，唔洗理

至尊